每日一幅Rick and Morty 人物畫

自從嗰日冇嘢做拎住本notebook畫咗隻Rick出嚟之後 就開始慢慢畫上癮 而家決決定每日畫Rick and Morty嘅人物直到新年
今日係Beth Sanchez

利申 唔太識畫畫 係跟返cap 圖慢慢逐條逐條線畫返出嚟 錯咗就用塗改帶塗返 麻煩要屌嘅細力啲

pish

唔上色？

pish
同場加映無面Beth

幾似 特別係對波

試過上我隻Rick, 結果樣衰到我忍唔住撕咗 所以第一張唔係佢 加上我要用十分鐘就畫好一個 冇太多時間上色 不過我掌握到之後會試下

thx

同埋不妨講低你哋想睇咩角色 我聽日想畫Jessica(Tensica)或者Logic

Mr poopybutthole

ok

Phoenix person

pickle rick

打大佬 我try try

連Mr. Poppy 畫

問埋想要mouse suit 定齋Pickle Rick？

臭閪tammy

ok
btw 佢同Jerry我都

無從入手

出得一次場 點樣畫

Noob Noob!!

要屎瓜同埋成pat爛泥變種果d人唔該

套野好睇？

好撚好睇

Follow this, 100% except the background

諗緊Noob Noob 同 Poopy 企喺Logic 兩邊

寄生蟲？

咳傳染果集 變過螳螂 跟住變左一pat野

畫morty拎黎屌個個生仔機械人

要mouse suit

poison 6 我盡量

Say noob noob!
poopy 一定要畫全家福 加埋對貓狗

Mr. Meeseeks

Caaan do!

想要幅sleepy Gary and Jerry做愛

佢唔係普通Rick或Morty款眼,不過我有喺notebook畫過 因為我部cal 黐滿曬Rick and Morty貼紙

Jerry 係 Level 5
Level 1: All Rick and Morty
Level 2: 主要配角 (Bird Person, Summer)
Level 3: 次要配角 (Mr. Meekseeks, Jessica)
Level 4: 客串 (King Jellybean, Logic)
Level 5: 犯眾憎 (Tammy, Jerry)

Geez 可唔可畫我

ok with Rick Sanchez
呢張係我第三張嘅Rick and Morty畫

畫eyesholes果個超o同埋ants in eye
plzzz

eyeholes超人**

SNUFFLES PLEASE

淨係畫唔同universe既rick and morty 都夠樓主畫成年

I know somewhere out on that horizon, Far away form the neon light. I know there must be some draws' better, but there's no one else in here.

唔記得加貓狗

okok

for sure
btw it's snowball

call me Snowball, don't call my slave name.

自己落單
Beth Sanchez
Morty Smith
Mr.Poopybutthole 冚家
Pickle Rick (mouse suit)
Noob Noob with Logic
Mr. Meekseeks
Sex Machine
Poison 6 reporters
Eyeholes Man
Ants in my eyes johnson
Tammy + 成龍
Sleepy Gary and jerry

自己落單
Beth Sanchez
Morty Smith
Mr.Poopybutthole 冚家
Pickle Rick (mouse suit)
Noob Noob with Logic
Mr. Meekseeks
Sex Machine
Poison 6 reporters
Eyeholes Man
Ants in my eyes Johnson
Snuffles
Tammy + 成龍
Sleepy Gary and Jerry

Ass!!!

Notebook Version

Evil Morty

著老西定眼罩？

嘔心瀝血之作- Pickle Rick

principal vagina

[quote]自己落單
Beth Sanchez
Morty Smith
Mr.Poopybutthole 冚家
Pickle Rick (mouse suit)
Noob Noob with Logic
Mr. Meekseeks
Sex Machine
Poison 6 reporters
Eyeholes Man
Ants in my eyes Johnson
Snuffles
Principal Vigana
Tammy + 成龍
Sleepy Gary and Jerry

pickles rick好靚

錘morty唔該

both

講笑，你鍾意啦

ok la 陰陽巴

多謝巴打

push

留名支持

多謝先 呢幾日多嘢做 應該真係淨係可以每日一幅

畫得好靚
pickle rick好正
想要幅snowball full gear

cannn do!

求I want that Mulan mcnuggets sauce

推POST支持

Want?

自己落單
Beth Sanchez
Morty Smith
Mr.Poopybutthole 冚家
Pickle Rick (mouse suit)
Noob Noob with Logic
Mr. Meekseeks
Sex Machine
Poison 6 reporters
Eyeholes Man
Ants in my eyes Johnson
Snuffles
Principal Vigana
hammer Morty
Evil Morty (Eye Patch)
Mulan Sauce
Tammy + 成龍
Sleepy Gary and Jerry

對住塊黑板 日日都咁刻板
btw 想瞓覺揸波波

點解唔用鉛筆

因為冇鉛筆刨 同埋原子筆最就手 遲啲買返個

擋子彈一流

Cornvelious Daniel
畫佢食Mulan sauce食到lam lam脷個樣

Failed

我頂 有冇咁屈
利申：唔係我

IG:

push 已經畫好咗snowball, 等陣下晝放出嚟

勁
巴打唔差過上面個張

sorry小弟尋晚同今日掛住打機 只係畫咗一幅evil morty 聽日好得閒 盡量畫多啲

push 畫緊

幫手推 希望快啲有得睇到臭閪tammy

好我就畫咗先 話說終於買到鉛筆刨

再推

simple rick

Gazorpazorp

sorry呢幾日真係好多嘢做 禮拜六日會盡量推翻起佢 同埋多謝所有巴打絲打嘅like 同幫推 我畫緊無從入手 可能今晚起到貨
利申 Tammy 要9畫

Jerry都唔係咁犯眾憎, 佢只不過係反面既rick

sorry呀 呢幾日唔太舒服 聽日會一次過放三幅畫出嚟陪罪

過於戇鳩

push
之前整親隻手畫唔到畫 由今日開始重新上路

第一幅用鉛筆畫 兩個原因
第一係因為我買到鉛筆刨
第二係因為實在太過複雜

Come home to Simple Rick's

自己落單
Beth Sanchez
Morty Smith
Mr.Poopybutthole 冚家
Pickle Rick (mouse suit)
Mr. Meekseeks
Sex Machine
Eyeholes Man
Snuffles
hammerhead Morty
Evil Morty (Eye Patch)
Tammy + 成龍
Simple Rick
Noob Noob with Logic
Poison 6 reporters
Ants in my eyes Johnson
Principal Vigana
Mulan Sauce
Sleepy Gary and Jerry
Gazorpazorp

有冇人呀

咁古老嘅post都俾你搵得返
得 為表誠意今晚試吓畫俾你

冇計，我都係呢期先重睇返，但發現s4原來得半季咪上連登追下Post睇下咩料